想當年金字塔我都有份起

真係好撚辛苦

小小嘢嗌辛苦

真係唔挨得

廢老就咪撚咁大聲啦

無圖你話你係金字塔都得啦

我就係當年係你後面鞭打你嗰個，認唔認得我 屁股好番未 下次做野快手D

This